<?xml version="1.0" ?>
<PISI>
    <Source>
        <Name>kdegames</Name>
        <Summary xml:lang="tr">KDE Oyunları</Summary>
        <Description xml:lang="tr">KDE4 masaüstü ortamı ile birlikte gelen çeşitli mantık, strateji, kart, masaüstü (board) ve oyun makinesi (arcade) oyunlarını içerir.</Description>
    </Source>

    <Package>
        <Name>kdegames-devel</Name>
        <Summary xml:lang="tr">kdegames için geliştirme dosyaları</Summary>
    </Package>

    <Package>
        <Name>ktuberling</Name>
        <Summary xml:lang="tr">ktuberling çocuklar ve yetişkinler için basit bir resmetme oyunudur. Oyunun ana fikri bir zamanların meşhur oyuncak bebek yapma konseptinden gelmektedir.</Summary>
    </Package>

    <Package>
        <Name>kdegames-logic</Name>
        <Summary xml:lang="tr">kdegames-logic KDE için mantık oyunlarını içerir: KSudoku, KDiamond, Kubrick ve Palapeli (yap-boz oyunu)</Summary>
    </Package>

    <Package>
        <Name>kdegames-arcade</Name>
        <Summary xml:lang="tr">kdegames-arcade KDE için oyun makinesi türündeki oyunları içerir: KGoldRunner, Bomber, Granatier, KBreakOut, Kolf, Kapman, KBlocks, KBounce, KTron, KSnake ve KSpaceDuel</Summary>
    </Package>

    <Package>
        <Name>kdegames-board</Name>
        <Summary xml:lang="tr">kdegames-board KDE için masaüstü (board) oyunları içerir: Bovo, KFourInLine, KBlackBox, Kigo (go oyunu), Kajongg, KMahjongg, KSquares, KReversi, Shisen-sho ve Kiriki</Summary>
    </Package>

    <Package>
        <Name>kdegames-card</Name>
        <Summary xml:lang="tr">kdegames-card KDE için kart oyunlarını içerir: LSkat ve KPatience</Summary>
    </Package>

    <Package>
        <Name>kdegames-strategy</Name>
        <Summary xml:lang="tr">kdegames-strategy KDE için strateji oyunları içerir: KNetWalk, KBattleShip, KJumpingCube, KsirK, Konquest, Killbots, KsirK Skin Editor, KMines (mayın tarlası oyunu), KAtomic, KSame ve KLines.</Summary>
    </Package>

    <Package>
        <Name>kdegames-core</Name>
        <Summary xml:lang="tr">KDE oyunları için temel kitaplık ve uygulama veri dosyalarını barındırmaktadır.</Summary>
    </Package>
</PISI>

